牛B死了，美斯本賽季各項賽事37場比賽直接參與60球

據統計，在本賽季各項賽事出戰的37場比賽中，美斯總共製造了60球，其中他打進39球，送出了21次助攻。

雖然阿根廷隊在此前的熱身賽中負於委内瑞拉，但這並不能掩蓋美斯在本賽季的出色表現，他已經在各項賽事中直接參與了60球。

如果唔計12碼，美斯參與的進球數有55個。若是僅僅關注西甲聯賽，美斯參與的進球數一共為43個。

本賽季參與進球數排名：

1 美斯 60球

2 唔計12碼的美斯 55球

3 西甲聯賽中的美斯 43球

4 姆巴佩 42球

5 唔計助攻的美斯 39球

6 C朗拿度 36球

7 史達寧 35球

7 阿古路 35球

9 賓施馬 30球

10 尼馬 29球

助攻唔計12碼唔計

呢啲post通常冇人回應

賓斯馬

和牛定松板牛

唔過2 頁

美斯唔計

唔過1頁

真

排名

呢啲post唔會有朗迷入

足球上帝

左腳入既唔計

朗迷實㩒都唔㩒入嚟

西甲巴塞玩哂，唔計

真係有唔計

姆巴佩係乜9黎

牛你老母

朗迷來留名

佢地老母叫 吳繼

而家幾多頁？

朗迷最鍾意屈賓施馬廢